hku tran hsu一問

小弟垃圾engine佬
想tran去hsu讀bba
一出黎年薪過百萬
點樣可以tran到

咩engine

HKU industrial

難d喎
Hsu難入咁多
過咗性能力測試未先

讀咩架

下 Hsu唔收毒撚架喎

HSU唔收ENGINE毒撚的
但如果你性能力異常好就視乎情況

係都唔去hsu啦

我很硬的

你當Engine bba

要持久性？
上彈速度？？
連發能力？
硬度？
長度？

你夠硬夠粗夠持久就隨時tran得
記得嗰陣我比我身高體重長度資料佢，佢即刻好想收我，話咩如果我入去就免我4年學費
不過我都係冇入，怕香港一大就咁比我條七萬寸粗嘅巨龍掃到爛晒，到時就好可惜喇你話係咪先